有無人新左iOS 13後，上網斷線再重連訊號收爆都上唔到網

開飛行mode再關都係唔得
一定要熄機再開先上得番網
已經忍夠 今日已經重新開機左3次
日日都要重新開機呀屌
試埋上13.2 beta都係咁啊
點解可以咁多人有問題 apple仲唔修正
用到燥左
利申 iPhone 11

11冇問題

你ios13幾多？

123都冇事啵

係咪你本身新電話問題

已經上網見到唔只我有事
每次都要重新開機先上得返網

我都想知

批次問題？

攞去公司問啦

要返工
呢排apple早收
唯有星期日去

X用緊冇訊號問題
有冇試下重插一次SIM卡?
有問題攞番去蘋果比人CHEAK下

試過晒
呢排apple收 返工無時間去

有 不過唔記得13.2前定後
我係xs 但最近只出現過一次

搭黨鐵紅線經過長沙灣至中環呢幾個站
一定會斷 斷完就收爆訊號都上唔到網
要開機先上得返

試過兩三次, iphone 11 pro, 地鐵度斷左就再唔識連番上網, 要重開機

屌 好多人都有事
又係搭地鐵出事
你咩台
想知係部機出事 定iOS 問題

早排試過一次

又係11？
咩台
搭地鐵一定會斷一次
癡線 每次重開機先得

13.1.x

sun mobile

iOS 集中討論post又有人問了
暫時已知係csl 加11 一定會咁
Sun mobile好似都係用csl條網絡？

你講CSL/1010? 係

有，收得好差，個wifi又成日斷

中晒伏 無理由以後都重新開機架

屌 想知係部機問題定iOS

我都係咁，應該唔係個別例子

樓主係11，我係11 pro max

我想知係咪得csl/ sun mobile 台用11先會咁
日日重開機唔係辦法

有 我都係咁
啱啱升左最新os
希望有改善

SMT + Xs
由13開始都未試過

放心 唔會有改善
我為左呢個問題特登升埋ios13.2 beta 都出事
你又係csl\1010?

唔係 我smt+ 11 都試過 斷左就算on/off 飛行mode 或者 on/off 流動數據都搞唔掂

我仲以為關雙咭雙號事添？
因為熄左個次要號碼/單sim咭會好dd

利申第一次用雙咭雙待之前係用X

3 萬年同激sim

3台 iphone 8 有幾次都係咁

我都以為關雙卡事
關閉左副sim都係出事呀
即係咩台都會出事
咁一係部機問題 一係ios問題

我係csl 成日上網會自己斷再重連 wifi無事

即係邊個台都有問題

升左ios13?

屌 我都係
11 Pro max
3台 試左幾次

斷重連上副網都好d
而家係斷完重連 訊號滿格但上唔到網

Exactly

iPhone 7 same problems, 升咗上13.1.2好咗

即係好多人有事
咁究竟機問題定iOS
唔想再日日重開機幾次啦屌

Yes latest

用到燥

我xs max 用緊hkbn

我個次斷到要重新開機唔係係係地鐵，地鐵不嬲有幾個位一定斷，過左就冇事。

太子，彩虹，美孚，荔景不嬲會斷

個次食食下野斷q左上網，跟著就開飛行模式再閂返，試左兩次都唔得跟手頂唔順就reboot就上得返

我當初都以為會好d
但一樣照斷
所以再升上13.2 beta
但都係斷線

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

咁樣似係ios問題
你未升前有無試斷線重連上唔到網？

由xs到宜家11 pro都未試過
smt用家

Xs max 8 11 11pro max
3台 smartone cal 都出事
咁即係ios13問題la

已開Twitter

呢到好多巴絲中伏

但重新開機係一定會解決到件事的

但前題係開到機
我反而係試過好幾次因為咁而熄機再開
但每次都開勁耐 耐到以為佢壞左

有
同樓主exactly一樣
終於揾到有呢個問題ge人
成日爆格wifi都上唔到慢一係勁慢

有時禁實開機制會無反應
要放手再禁多次先開到機

呢個post好多人都有同樣問題
用到好燥啊

General> Reset> Reset network seating
Trytry。尋日成功解決咗斷wifi嘅問題，但斷4G唔知幫唔幫到你

試過了 都係照斷
為左解決呢個問題
我連13.2 beta 都升埋
都係無改善

係13問題黎，因為次前咁耐一直都唔會有要重新開機先上得返網。

之前上唔到網係因為信號問題，係會由4g跌到冇信號或者2g。

個時會用飛行模式重新連接

一係重連有返4g，一係真係冇信號

但佢依加係show有4g，但上唔到網

我係連5GHz wifi耐左就會上唔到網 要熄左再開就無問題
但2.4GHz 好似睇落無問題
xs max 13.1.2

你未更新ios13前
有無試過同樣要重開機先上到網呢個情況？

我反而wifi無事
係流動網絡先出事

12 無

試下拎去換/reset?

屌 無野了 睇漏眼
咁樣apple一直唔修正 都唔係辦法架wo

屌 即係ios13 bug啦

Reset試過 無用
而家無得換機 得維修

same here
smt

我都係csl
都係成日收爆但上唔到網
真係dklm

我都有同樣問題，要熄4G再開就上到網，但明明顯示有4G
13.1.2

Apple 幾時fix 啊

原來3hk smartone 都有事
即係似ios13問題多

我日日返工都斷一次
收工又斷一次
每日都要重新開機 好煩

呢個問題我都中..

呢個小問題我都算。。。
但斷線要重新開機我真係頂唔順

另外仲有個問題係 如果用緊雙sim
一有電話打出或打入
收線後會斷幾秒上網
用單sim先無事

頂佢第一次用apple 就有問題.
另外三個fd 買， 三個人部機都有花痕， 垃圾QC

諗住上網約維修，晚晚都顯示無位

加埋而家收早 好難約到架la
唯有睇佢下次更新 會唔會fix

唯有希望係咁

試過兩次
本身用緊3再轉esim 1010都唔得 逼住要重上開機
仲以為係個電台app問題
利申:iOS 13.1.2

Xs?

係
喺聽緊電台嘅半個鐘内斷兩次 之後都冇試過
冇諗過係關ios事

我今日 同之前都試過 上緊網 斷左線 之後收爆都係上唔到
要飛行模式再開先上到 之前試過咁唔得 就要重新開機先上到網
用CSL pro max
Ios 13.1.2

有試過幾次
xs max
要3g 轉4g/4g 轉3g 先上得返

iPhone XR
IOS 13.1.2 用1010 4.5g
經常斷線/極慢

另外仲有個問題
如果用緊雙sim
傾完電話收線會斷幾秒上網
關閉一張sim用單sim先無事

佢fix 唯有

Bug fix 有無講呢個問題
我收唔到呢個更新

我未試過
如果得試下先
好過重新開機

Ios13真係伏到。。。。

我 iPhoneX 13.1.2
每次藍牙連接過車機之後，有來電唔會響，Air Drop 會熄左
但播片、打字有聲
要重新開機先著得番Airdrop 同來電有聲
升左13先係咁

有無人同我一樣？

pro max 試過兩次收爆 LTE但上唔到網
要轉飛機mode斷network 再開先得

呢個好似係13.1.2 bug
岩岩出左13.1.3好似話fix左

我飛機mode都無用
一定要重開機

我今日都發現有呢個問題
港島一入紅隧就乜都收唔到 但明明收爆(打到電話)
data完全用唔到 開飛行再熄都係咁
Reboot完好似冇野

我仲打上csl問 仲叫我續約

我都係 唔知什乜之前12.xx 唔會無啦啦 滿信號但上唔到網 就算飛行mode 開完再關都係唔得 關埋張卡再開都係唔得 要我reboot 先可以 雙卡先有呢個問題 關一張卡唔會有呢啲問題 雙卡就會係咁
我係3+1010

利申: 用緊iPhone 7

Iphone 11 pro max+ csl same problem here
我去左csl 換sim, 冇左係黨鐵斷線上唔返網既問題，但經過親訊號弱個d站就會係咁跳，由4g跳到冇網絡再跳上4g.....

但apple genius話hardware冇事

我用單sim都有呢個問題

應該係ios13問題
上邊好多巴絲用smartone 3hk都有同樣問題
唔關csl 事

換sim無事？
會跳無上網再上返4g好正常
呢個係地鐵底接受唔好
由我以前用iPhone 7已經係咁
唔關軟硬件事

intel chip先天性

但我以前用iPhone 7 同x都會咁wo

有冇開vpn?

唔係13問題
6s+10已經會咁

11 Pro max
用3 + 支移動 無事
但3 + club sim 就會成日無訊號

無

唔關事啦
呢到有巴打用iPhone 8 ios12一直無事
但升左13就有事
我諗係關ios13版本事機會大d

而家唔係無訊號
係用用下斷線後重連
訊號係收爆滿格顯示4G
但完全上唔到網
要重新開機先得
就算單sim都會咁

呃你做乜

Xr 試過一次

唔係話你呃我
係而家都幾明顯係ios13出事
如果唔係用iphone8 同xs個兩位巴打
點解用ios12從未試過咁樣
但升完ios13先之後有咁既問題

13問題10點解會出事先

重開機到煩。。
一次半次就話由佢
我係日日都要重開機
琴日一日內要重開機3次

Xs未升之前都已經入隧道搭黨鐵收唔到(csl)
升咗同之前一樣但唔洗重開離開嗰個範圍就收得返
我老母用6s同我同台都係咁

咁樣你部機有問題應該
我都用過6 完全未試過咁樣
同樣道理 如果唔係ios13問題
點解個兩位巴打用ios12無事先

Csl黨鐵接受廢就一向都知
加上intel chip廢
而家唔係講緊佢接收廢
係講緊部電話斷完線
再重連返 會收爆格4g訊號
但係上唔到網 要重開機先得

11 pro max + CSL
每次去到金鐘～旺角 呢段
一定會收爆格上唔到網

之前用6plus 無呢個問題

Smartone 直程連唔到。電話都打唔到，又更新唔到ios，用緊i7

iOS 13.1.3 pro max CSL
天后去到太古站都上唔番網。煩撚到！
總之黨鐵站過站之後就會咁
又係airplane mode + setting on off line 1 line 2 cellular data 都冇用要重新開機

收得唔好嘅地方斷線 之後收爆應該假收爆
新機頭幾日都係咁 之後重新設定過網絡
呢個星期暫時好似唔洗重新開機

設定>流動網絡>流動數據網絡 >重新設定
可以試試 唔一定得
11pro +CSL

都係要重新開機先上到？

咩版本iOS

11pro max都有事

13.1.2

巴打用左幾耐？
佢一個sim卡扣前後可以放各一張sim卡架

好多人都有

重新開機都唔得？？

13.1.3後試過一次

上邊個個係主sim
背面有個彈弓扣個個係副sim

我之前都以為自己無問題

係突然會出現

我一買番黎個時都好似無事
好似係唔知up左13.1.x開始中伏

出現一次之後 就會陸續有黎。。

咁應該係IOS 問題
解決到既

等遲D 再UPDATE IOS

頂住先 !

11 用SMT 無事

11pro +CSL
我都成日係咁 一定要熄機開機先得
部機買咗2個星期咋屌

iphone XR, Xs max, 11系列都有雙sim(好似只限強國同香港係)

搭𨋢冇signal之後一定上唔到網
但我唔駛reboot，飛行模式再開就得
最奇怪係打到電話，但上唔到網
iphone 11

CSL
iphone 11 pro max
表示同意

初頭新買頭幾日會斷WiFi
每次熄mon隔10零分鐘再用就要重新連
搞完一輪fix左斷WiFi
之後就到搭黨鐵收爆格上唔到網
試過開飛行模式
又試過Reset 網絡設定
經過收唔到嘅地方再去返有信號嘅地方
就要重新開機先上到網

我成日係度諗係咪裝左信號干擾係某d站
等你上唔到tg 連登

咁怪..可能部機問題

岩岩又reboot左一次
係係黨鐵會咁 屌 用到忟

有人話CSL更新緊野

買返來已經係咁，用雙卡先出現，轉返單卡再reset network 暫時好似解決到

iPhone 11 + SmarTone
iOS 13.1.2
無問題

我都係11有試過一次重開左先得

我都係用csl, 收爆而且上到網呀

今日試過一次由美孚停到太子,一樣顯示4g但youtube話無網絡,facebook load空氣
無理佢返到公司上得番,係咪up緊5g所以咁
用緊11pro max + csl

其實我估係IOS 13有問題, 重連訊號就易中招, 而CSL收得特別差, 所以更易中招

CSL係地鐵

瘋狂中招

我都用緊ip11 CSL真係用到想換機

想問下你地係Setting->Mobile Data->Mobile Data Option-> Voice & Data 你揀咩 我發現用 4G, VoLTE On 好易搵唔到台

13.1.x 成日遇到
而家升左上13.2 beta 一個星期左右，暫時無事

邊關事唔開volte傾電話要落返3G

CSL

想知無呢個問題既人，係點升級？電腦定OTA?
之前記得睇到有位手足話用電腦升，無呢個問題

ip11 pro max+csl
試過曬其他方法都係唔得，一陣返去升13.2試下
今日係佐敦月台等人，20分鐘重開左4次機，加埋其他地方，破曬幾日既紀錄，一共重開左9次機，真係頂唔順。

I7 仲諗緊 要唔要更到13.1⋯⋯⋯

IPhone 11 pro iOS 13.1.2 HKBN (smartone)
表示試過

抆張sim，插反就冇事

你錯喇係樓主拎電話嘅手勢錯咗

13.2一鳩樣

iPhone 11 Pro 有類似情況

得返呢個未試過，有人升左就無斷線，我希望呢個奇蹟會發生我身上

Beta 3好似有改善
頭先搭黨鐵唔使重開機

巴打係ip11？

有時仲會落左3g上唔返去
應該係intel modem問題 ios 幾都係咁

利申：xr

X 試過一次

明明顯示住Lte但上唔到網，要重開機先得

11 PRO + csl
基本上重新連4G就一定要重新開機先上得翻
試過好短時間入面要重3次
今朝升左13.1.3之後喺地鐵重新連都自己上得翻
不過都有巴打話升左問題都仲存在

其實黨鐵間間都一向收得差d啦, 有名你叫, 宜加我都少搭, 係都搭巴士好

xr

ios13.2 beta3, 我今日係天后斷一斷又上得番網, 唔知係咪有改善到

應該係我13.0到依家13.1.3全部用電腦download完整ipsw再更新

我都有呢個問題

無斷線，係經常連完wifi 再斷就會變左gprs, 網都上唔到要開飛行mode 再閂先變3g

beta嚟，好多bug

Iphone 11 同樣問題
睇youtube 都成日話沒有連線

用家問題

iPhone 7, 13.1.1,2,3 冇事

都係11Pro ＋ CSL....
呢兩星期過親美孚都死網絡但收爆，打去Apple Support問check jor hardware冇事，建議升ios13.1.3
今日再過美孚又死網絡但收爆，飛航冇用，去到葵興手動轉SIM 2 CMHK network，上得返網。
到荃灣再試轉返CSL又正常返

13太有問題，12真係神作

真係得喎！今日天后撘到去荃灣都冇再有事！
Thanks ! 大家一齊咁做！

因為Apple出嚿屎畀班iFanDog食佢哋都會照食

我遇過！ 我真係遇過！
我老母部ip7plus 有同樣情況， fully reset 就解決咗。 中間又去過 isp, 又去過apple.

應該唔係 因為我都係咁

唔單止iphone係咁 我部s9有時都會

我用第一星期已經係咁
仲以為係地點問題 一日死三次

Ps: Iphone11 13.1.2

我又真係升左之後成日都係咁

應該唔關台事呀! 係iOS 13 有問題wo!
我亞哥update update 完 iOS 13 都唔得...佢3仔用戶！

3
11pro 巴士 斷 又係重開先正常

其實同台無關, 今次真係ios13 伏..用咩台都死

岩岩用電腦上左13.1.3 就咁睇好似好左 冇咁易斷

係呀其實係因為ios 13 !
我老婆用緊數記, 部 iPhone Xs 一上iOS 13 都有同樣問題

屌 我都係
日日重開機幾次

我岩岩返工又boot一次...

但其他台既巴絲都係咁

我升左啦 都係有事
琴日升埋 13.2 beta3
都仲係有事

我唔係用電腦升

13beta3更新左modem
但我升左琴日照樣係斷線重連
收爆格都上唔到網

我呢個問題應該唔關intel事
有巴打部8 同x 升左ios13都出事

無用我 13.1.2 .3 13.2 13.2 beta3
全部試過曬
都係有事

其實等大約廿分鐘到
會上得返
但唔通次次要等廿分鐘後先上網呀
升ios無用架 我13.1.2 .3 13.2 beta 2 beta 3 試曬
都係有問題 佢叫你升ios hea你架炸

拎去屌柒apple啦

試過 都係唔得
淨係reset後個一日ok
之後照舊有問題

廿分鐘無data用

無用 用多一兩日你會發現照斷
我13.2beta都升埋 都係斷

所以d人仲話係台問題/intel問題
根本唔關事 而家3hk csl smartone Hkbn
同埋7 8 x 唔係用intel chip既都出事
幾肯定係ios13問題

佢叫我重開機

所以我用到燥

咪升住 除非apple fix左
否則有排你煩
你要小預每日最少重開部機兩次

冇事

咩機點升iOS?
樓上有巴打都以為自己無事
過幾日就發現中左伏

由13開始用到而家13.1.3 全部經OTA升都未有事
iphone11 SMT

我csl
iPhone 11 pro,黨鐵斷咗就要restart部機先連得返

巴打用dual sim?
係咪通常喺地鐵發生？

姐係唔打算Fix?

熄咗自動揀network揀多次4g/3g就得,但係好on9

我都IP7
九龍灣入彩虹開始收唔到
去到九龍塘都要入一入飛行模式先上得番

本身諗住拎部HTC舊機試下, 但諗番我都唔撚再搭狗鐵試唔到

唔得

會唔會係你電話問題？

黨鐵慢就預左，但等廿分鐘就食得屎啦

13.1.3 xs max 表示都係會斷....

有巴打唔係搭黨鐵都出事

呢到好多巴絲升左13都有問題wo但係

黨鐵接收慢都算
而家係斷完之後滿格訊號上唔到網

可能我升完同冇升上網一樣咁廢所以唔覺

同apple講啦
一日唔係多人投訴 佢地都唔會做野
會覺得係用家問題
我拎過去門市問
佢叫我重新開機
有巴打打去support問又係hea鳩佢叫升iOS
我心諗 我連beta都升埋 咪又係咁

買返黎就係唔想煩
而家又要熄自動又要手動3g
又要重新開機

係呀

我11 Pro, 3HK
之前都係咁，試過用單sim就冇事
用雙sim 就成日發生，後尾特登留意，發現通常係主sim 喺地鐵收得差冇訊號之後，就算收返好都上唔到網
但update咗13.2 beta 3之後呢幾日都冇事
(我用developer beta 3 17B5077a, 唔知同public beta 係咪一樣)

但奇在 有巴打7 8 x 呢d無dual sim既機
都有同樣問題

同埋我已經試過關閉副sim
都係斷線重連收爆訊號但上唔到網

咁就真係唔知，我用單sim都係試咗一兩日
可能咁岩冇事

係咁閃 load得慢

Same
iPhone 7 , HKBN
無訊號&隔一陣自己重新開機

部機又熱
又係咁彈app

Load得慢都叫上到
我係直情有訊號但上唔到網

我係有訊號但係上唔到網

頭幾日係會熱 兩三日後會正常
我一開始都係咁

依家連打電話都有問題
會自己收唔到台 幾秒後又收返

CSL
冇為意係咪iOS 13問題
但會有d位 收得2格然後完全上唔到網
唔知係咪基站問題呢
要去好遠先變番正常 例如銅鑼灣 至香港仔隧道

屌我發覺真係喺黨鐵先出事
我由中環搭到去油麻地已經重開左兩次
見到訊號一無再重新爆格就知瀨嘢
點撚樣用呀，用到好撚炆呀

要重新開機先上得返網 屌

iPhone X (Qualcomm modem) + 任何 iOS 13 beta 未試過有呢個問題, 我所有 beta 都係一出即 up

可能 Intel modem 真係好唔掂

因為你見到黑mon 嗰吓其實未熄哂機
下次等多陣先再禁開機掣

屌原來咁多人中招
出左地鐵站要等十幾分鐘先收得返（手機顯示收爆格）
可以點搞

我用緊xs 都係咁

想問點樣手動簡4g3g

我係收線一定斷上網幾秒

其實唔關基站事
亦唔關行遠幾個站變返正常事
係斷線後等大約廿分鐘唔洗重開機都上得返網
但要廿分鐘無data用
都好撚過分囉

依家返工一日最少重開兩次

唔同apple投訴佢地唔會做野

呢個post有7 同8 既巴絲都有問題
應該唔關intel modem
Ios13寫得衰機會大d

如果得少部分人投訴apple唔會做野
利申 去過門市屌 佢叫我重新開機
一係就重新restore個系統hea 鳩我
我restore完咪一樣

原來係咁 咁熄機都幾慢下

先前ios 12
1010 黨鐵會一時收爆上唔到
應該台問題

而家ios13 係重開機先上得返

無得搞 一係換其他牌子電話
一係等apple fix
但上網見唔到其他國家既人有同樣問題
可能得香港有
幫手去門市/打去support/ book genius 講返個問題
如果唔係Apple唔多人反映問題係唔會做野

落門市 book genius 打去support屌啦
我都忍夠 一日重開機次電話
點樣正常用

其實唔重開機都用得返
不過要等廿分鐘左右
先上到 但都唔合理啦
廿分鐘無data用
好明顯係13bug

睇緊電子書，奇怪全程車都無msg
返到屋企有wifi 就收返哂msg

開機Pro Max都慢過Touch ID既機

有時未必等廿分鐘就上得返
要等更耐 甚至唔得
點都要重開機
快d同apple 投訴
唔多人投訴佢地唔會做野
我忍夠

開熄機慢d唔緊要
反正唔會經常開機熄機
同埋以前都好似一代比一代開熄機慢

試過兩次
有次等一排就得
另一次要重新開機
我仲以為個台問題 我用緊3

如果係csl就好撚正常

我由上年Xs max到而家11都日日斷線。
初時以為要重開機。
後尾發覺熄上網>開飛行>熄飛行>開上網就次次都即時上得返網。
但日日斷幾次到底想點
利申：用3

唔無次次等一陣就得
有次等左半個鐘都唔得

我係csl 試過換張sim比屋企人
佢地唔係iso13無事
換返比自己ios13又係有事
根本唔關csl事
呢個post大把巴絲用其他台都出事

你咁樣都忍到
而家我地唔係你呢個問題呀
係真係上唔到呀
飛行mode 轉3g 熄上網 都無用
係一定要重關機呀

點解仲有咁多人覺得係用家問題
自問都係半個蘋果fans
但唔係次次有問題都係用家問題
一時又話csl台問題 你地有無追post
3hk smartone hkbn 都出事
一時話intel chip出事
樓上有巴絲7 8 X 都出事啦
一時又話地鐵收得差
再差收得返訊號都會上得返網啦掛
依家係收得返都上唔到網 要重開機好無
成日幫住apple講野好咩

忍唔到又可以點打過上3之後好少少過多排又係斷
根本唔知咩問題

一撚樣 都係用3

點解你會覺得係個台問題
唔係部機問題
今次都幾明顯係ios13問題
用咩台都有人出事

唔關台事 hkbn smartone csl都出事

我指上年用Xs max（未升13）到而家11（13.1.1）都keep住斷
所以唔關ios13事，之前用Xs max都打過去apple搞
咪又係講果三篤屁根本解決唔到
所以都冇野做到唯有硬食反正都開一開飛行就上得返

我知呀
但apple我打去問過，啲人根本廢嘅
同埋我上年Xs max（未升13）已經日日斷
估唔到11都係咁廢

呢個 post有問題個d
都係開飛行都無用
一定要重新開機

的確係廢
因為如果唔係大規模投訴
蘋果係唔會做野

其實入設定->流動網絡->關流動數據再開返就好似得， 定唔記得係咪轉3g 再轉返4g

咁耐淨係試過一次
用緊hkbn via smartone

呢個post 唔係講緊你呢個情況
之前XS Max 由12開始我都已經成日要開飛機模式再閂返去reset 4G
但依家部11 Pro Max自13.1 已經成日會突然收爆下斷線
飛機模式重置唔到4G 要reboot 先得

上年用csl本身都出緊事， 再加埋ios13嘅bug, 用csl真係cls

唔work
個4G喺11系列上面一死就要重啟解決
13.1 至依家13.2 beta 3都係咁

CSL 廢就不嬲知
但再廢收返訊號都上得返網
呢獲直頭收得返訊號都上唔到網
仲要唔係csl台先出事

係 基本上咩方法都試過
咩飛行mode 轉3g轉4g
熄流動上網再開 講到口臭
試過晒la 無用架！
係一定要重新開機先得呀

呢個真係bug黎
尤其係過左fup之後喺黨鐵站入面最嚴重
一load空氣之後就點都上唔返網，一定要重新開機

我上ios13後都有同樣問題
係開閂機都冇用
拎去store問話要整成兩千蚊
話sim card個detect壞撚左
屌你老母apple

利申iphone7

係 但到而家都未fix 用到燥底

如果開閂機都無用
咁應該真係你個sim card detect壞wo
因為呢個post既人 重開機係上得返網架

試下再上13.1.3

不如試下換機

因為我一開始開閂機係work
本來以為係張sim問題
點知搞搞下就開閂機都唔得on99

所有版本試齊 13.2 上邊講左
一樣有問題

首先而家都幾肯定係ios13問題
再換都係無用
同埋未過保養唔介意service unit就換ja
你叫樓上過左保既巴絲點算

應該係ios 問題多, 見fd用其他台都有咁既情況

咁唯有等update

唔知外國有冇事 如果唔係都幾難比apple知有問題要fix

諗住降返落12.4算 依家連打電話都有問題

iOS 12 Unsigned喎，你點降

iOS 13
換左新sim 卡都係搜尋唔到網絡呀屌你老母

利申：iPhone 7

關vpn(del左佢）

我直頭死機，攞出去比人整重新洗機

所以要有問題個d去apple store又好
打去support講都好
一日唔係多人投訴 一日蘋果都唔會做野

打電話有咩問題？

你唔好信佢換sim 升ios拉
Hea你架

根本無裝過

卡apple logo畫面？

我csl台 好唔穩定 有時見到收1格 幾秒後又收爆
傾電話會斷

係，死左機2日

i7用ios 12,13會經常load空氣,要飛行模式後再連就通
硬件chips問題,無得救

我都係咁
用3
黨鐵經過石硤尾到太子一帶就中招

更新完，部機每次叉電熱到就爆炸咁
屌

所以我到而家都唔update ios13

Same DLLM

等更新吧, ios 13好多人反映好多唔同大大小小問題, 其他台一樣

11 插哂雙sim 有問題
聽講單sim冇事 未fc

會唔會倒水電都關長期收得一兩格事

Wifi成日斷

11 pro 接近每日都有一次 （13-13.1.3都有呢個問題）

拎唔拎去換好？

用hkbn（smt)

未必有用，等月尾出13.2正式版升埋佢睇下咩環境

So far Pro Max接近用左1個月，每次更新都用電腦，未試過收爆上唔到網，唔知關唔關設定問題，因為流動網絡選擇我揀手動
設定>流動網絡>網絡選擇>唔用自動，揀返自己果個台
利申：SmarTone

xs 冇事

好似有批iPhone7係出事
有得免費維修 你check下係咪你個批次

iPhone 7 no service 就應該係真硬件問題

落去門市/打去同apple講啦
唔多人咁做 佢地唔會知有事
永遠唔會fix

咪up呀
Up左有排你受

就算單sim無事
雙sim先有 都接受唔到
你出得dual sim就係預人用dual sim
同埋佢呢個bug搞到連單sim既7 8 x 都出事
所以我覺得11系列 單sim都係會有事既

Apple store買無得換
只有維修 真係qc問題
都係維修 整唔到就換service unit
同埋呢個幾明顯係ios13 bug
好多巴絲用舊機升左ios13都有同樣問題

你拎去門市佢都只會hea9你
叫你升ios啊 換sim卡啊
放低部機同你檢查咁
但都係廢
一日唔係多人打去屌柒apple 佢地係唔會fix

11pro有同樣問題

拎去門市/打去support同佢講有呢個bug
唔好信佢咩升iOS 換sim卡
重設部機 廢架佢地hea你架

基本上網,打電話都做唔好
成萬蚊買部垃圾返嚟
依家仲要奶共
屌你老母apple

iPhone 11 Pro Max
SmarTone

Same same

去門市/打去support屌啦
佢地唔屌會一直覺得係用家問題架

去門市或者打去support講
如果唔係多人咁做 佢地唔會fix
有排你reboot

麻煩所有依家用緊13.2beta嘅人，如果遇到11系列喺斷一下4G之後唔reboot就收唔返數據嘅話，用Feedback嗰個上報返畀Apple知

我中啵 a1660 係一般 關於入面睇到

我又冇呢個問題

利申iphone11

要有no-service先可以修,就算A1660但無no-service都係唔會幫你修,

都係要等 今晚行過Apple入去反映下

Xr +3hk
間中會咁...要reboot

用緊11， ios13.1.3
Smt

呢幾日都要熄機先上得返網

琴晚 11pro試過 要重開機先上到網

利申：人仔台

係個台定機問題
用緊11 pro max
由佐敦到深水步都收唔到
熄上網再開都唔得
上到鴨尞街重新開機先上到網

csl都係

我諗唔關個台事，都係apple閪

今朝試左General reset Reset network setting 好似好d 唔知係咪假象

1010 same

試過幾次

用緊X
同你情況差唔多，再加safari成日hang，更新佐之後差佐好多

有冇巴打試過13.2 beta

13.2 beta 4 好似解決左問題
快升

咁我等多幾日 正式release

係MTR試過 平時未有

試下升iOS 13.2 beta 4
好似解決左問題

13.2 beta 4 好似fix左個問題

升ios13.2 beta 4

升ios13.2 beta 4
好似fix左問題

點升beta
而家13.1.3 Ip8+ 3台
同樣問題 好煩

冇fix，幻覺嚟
一樣斷鳩線

我部11 pro用咗三個禮拜都完全冇呢個問題..唔通係我好彩

打iOS 13.2 beta 4 profile

下。。。。
認真? 咁好失望wo

13.1.2開始有問題